有冇手足改用FPS派利是

冇咩事唔使見面

老人家唔識用